[本地足球] 2017/18 港超聯季前及港隊亞盃外討論(37)

2017/18 港超參賽球隊 (10隊)

港超球會: 傑志 東方 南區 元朗 大埔 飛馬 流浪 夢想FC(港菁會籍)
贊助會籍球隊: 理文 畜力

2018年亞冠分組賽參賽資格 - 傑志
2018年亞冠外圍賽第二圈參賽資格 - 東方

香港隊：

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）

2017-09-05 vs 🇲🇾馬來西亞 （客）
2017-10-10 vs 🇲🇾馬來西亞 （主）香港大球場
2017-11-14 vs 🇱🇧黎巴嫩 （主）香港大球場
2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

港隊亞少盃外圍賽 (U16)
主辦國 待定
2017-09-16 vs 🇹🇼台灣
2017-09-20 vs 🇲🇴澳門
2017-09-22 vs 🇧🇳汶萊
2017-09-24 vs 🇰🇵北韓

港隊亞青盃外圍賽 (U19)
主辦國 待定
2017-11-04 vs 🇰🇵北韓
2017-11-06 vs 🇦🇺澳洲
2017-11-08 vs 🇲🇵北馬里亞納群島

各級亞洲盃外圍賽香港國家隊分組抽籤：
男足 🇰🇵🇭🇰🇱🇧🇲🇾
女足 🇰🇷🇺🇿🇭🇰🇮🇳🇰🇵
U23 🇰🇵🇱🇦🇹🇼🇭🇰
U16 🇰🇵🇭🇰🇹🇼🇲🇴🇧🇳
U19 🇦🇺🇰🇵🇭🇰🇲🇵

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘3年半 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘半年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘半年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘1年半 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘3年 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽)

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

餘半年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

佛山龍獅

all black fc大部分都係申請緊庇護既難民，想簽佢踢波，首先要入境署批佢地個庇護申請先[/quote]
true, btw 垃垃watching

垃垃

8歲男童在足球比賽中守龍門時遭踢傷右眼，其母代表他入稟向涉事的流浪足球會、教練及一名學校體育助導索償12萬元。被告體育助導指，當日只是應邀帶其小學學生去玩，不是球證，自己根本不認識原告男童，故從未指導男童應注意安全。

被告謝志明供稱，自己是一名小學體育助導，從未受僱於流浪球會，意外前並不認識原告男童。謝續稱，當日受羅邀請帶數名學生到涉事球場玩，只有在場邊提示「出界、入波」，又指「人人都會嗌」，自己並非球證。謝指，事發一刻他在另一邊場外看顧其學生，沒看到意外發生。謝又補充指，憑他經驗，球證會在感覺到門將可能會受傷時吹停，但通常都是門將被踢中後才能做到。

球會代表李輝立作供時指，原訴人母親無知，事發後不追究涉事球場，指球場若有投保或可獲賠償，形容她「拖咗好多人落水」，浪費時間及納稅人金錢。

李輝立在庭外表示，小孩嬉戲容易受傷，難以追究責任誰屬，擔心以後或再有其他家長這樣控告球會及敎練。李又指球會損失很大，自己案件後會先休息，再決定是否繼續足球青訓工作。

傑志於上半場28分鐘及格的分鐘各失一球，上半場暫時以0:2落後對手。
__________________________________________
Hwasung 2-0 Kitchee｜45''

#KitcheeinKorea

小傑仔

垃垃唔搞青訓典算

强烈警告會員編號20105利萊辛尼(已改名mk聰)
唔好再扮高質港超兼南華球迷羅曉聰
假扮者必受皇天擊殺

k3球隊

如果組大區隊 例如
九龍足球會
新界足球會

香港足球會....

假新聞

下半場開賽一分鐘，傑志即由艾力士的入球追近成1:2較接近紀錄。
_________________________________________
Hwasung 2-1 Kitchee | 50"

#KitcheeInKorea

有証據，真事

上個post成4、5個分身同時鳩up

alex

我話緊你post假新聞

有張超雄呢啲難民之父
照計入境處就一定批身份證比佢地
但之後佢地申請特衰護照洗唔洗過冷河之類？？

really?

唔一定要批庇護申請
喺香港用原有passport申請工作簽證
activate就選擇過大海

你有冇理解過香港問題係點嚟？
就係政府有意拖慢申請
導致有大批難民冇得翻工或者離開香港

有部分難民被原政府取消Passport...

個database邊個整架?
好潮啲資料，高汁

true, 有d人做黑工
政府批申請好慢,
垃垃watching them

佢哋本身嘅護照有冇被註銷
如果係咁申請唔到working visa 㗎喎
唯一方法係等七年先做到本地球員？

待入籍球員 時間 屆時年齡
比圖^ 待護照 -
勞烈斯^ 待護照 -
美高^* 待護照 -
基頓* 2017年7月 29
列斯奧* 2017年7月 34
丹尼* 2017年7月 35
佐迪* 2017年7月 36
中村佑人* 2017年7月 30/31

我只可以講句
出到黎+入到境
被原政府取消反而係少數

已經搵得唔多 仲要生多個

funson

你就係會員編號20105利萊辛尼(已改名mk聰)

投靠苦力

列斯奧* 2017年7月
really?

主要係土耳其人

11 辛祖 SANDRO Ferreira Leonardo 真祖,高比,妹妹,妹祖,妹下妹下 Hong Kong/Brazil 1987/3/10 30 FW AM WG, CM, GK

咩事

好撚強大

只要click連燈起底制
會員編號20105就係利萊辛尼(已改名mk聰)
假扮者必受皇天擊殺

【#港波短訪】柏保路: 希望用自己嘅經驗幫隊裡面嘅小將成長

今日朝早夢想FC正式開操並且進行咗開季發佈會。會方喺發佈會裡面宣佈委任咗前港隊隊長陳偉豪做隊長，曾經效力過夢想駿其嘅外援中堅柏保路就會係副隊長。

我就趁機訪問咗柏保路，佢就似乎幾期待新一季嘅黎臨。

「我嗰日收到夢想FC嘅邀請同埋教練嘅電話真係好開心，因為我好鐘意香港足球。上季其實我好想留喺香港，奈何駿其突然散班，又冇其他香港球隊搵我。教練打俾我嗰陣，同教練傾咗幾句，我就已經感覺到呢隊波都好有野心，所以就一口應承加盟夢想FC 。雖然呢隊波有唔少年輕球員，但係同時都有唔少有實力嘅老將，我相信今季球隊會俾到驚喜球迷，至少唔會係榜尾游離份子。其實我好期待新一季嘅開始。」

柏保路又認為自己上季去咗印度落班吸收咗唔少經驗。

「上季我去咗印度聯賽落班，喺個到其實同香港聯賽好唔同，因為個到容許更多外籍球員出場，聯賽水平對比香港聯賽隨時更高。我喺嗰度成功協助球隊拎咗聯賽冠軍，又喺個段時間學到好多野，所以係一個好好嘅經驗。個度d球員都好勁，尤其係其他西班牙外援，所以我去完印度落班令我進步唔少。所以我今次番嚟香港一定會打得好過上次嚟嗰陣，亦希望用自己嘅經驗幫隊裡面嘅小將成長。」

對黃大仙打過

Hi 9527

南區sponsor

今次有93%電, 不錯!

I am angry

我都係mk聰fans

有無人支持尖FC？

shut up

勁
in皇者南we trust

精腎分裂

馬甲
上季垃隊李吉勳依家踢緊
低水平

上季垃隊友賽打和馬超彭亨
馬甲幾低水平

ture

不過柏保路一有印超offer,就走人
印超人工高

想john球迷會

辛祖話過佢second position 係守門員

尖FC 用青衣場, 近近地, 可以帶埋阿仔入場

又有9UPPER 可以追捧下!

點解叫尖fc

李吉勳我屌佢老母
交波下下到喉唔到肺 跑死前面
雖然技術係唔差嘅

尖~~~ 尖fc~~ 尖~~~~ 尖fc~~
90分鐘狂唱is ok

收幾錢人工咪交幾多貨

之前巴倫古素打印超傳有30萬一個月

印超好多球星，賽期三個月人工高，好多球員都想揾快錢

首先要有少少名氣先去到印超

流浪足訓班男童索償案 律師指阿仙奴門將施治球賽時也戴頭盔

小二男生參加足球訓練班，當守門員時遭對手踢傷右眼而入稟向教練及球會索償一案今（27日）續審。教練羅國豪今作供時哽咽地指，兒子因此事曾多次向他道歉，又指自己不應「識呢啲朋友」（原告男童），不應讓男童來踢波。他強調當天活動只是聯誼，雖然職業是教練，但當天身份只是家長。原告律師在盤問時指，阿仙奴門將施治都有戴頭盔，羅即說：「呢頂帽呢幾日都幾hit。」

首被告羅國豪稱，他在案發當天的角色是一名家長，不是教練。（梁芷君攝）

首被告稱他當日只是一名家長

被告的教練告羅國豪指，案發的工廈除了有足球場，亦有遊戲機及氣墊足球等設施，故不能預計當天一定會進行球賽。他又否認舉辦當天的聯誼活動是想提升自己形象及為流浪招生。他指他的職業是教練，但只是執行球隊職責，但他當天並非執行球隊職責，只是其中一名在場家長，而其他家長見小朋友的動作危險時，都會出聲指正。

首被告稱對原告受傷也感難過

羅又哽咽地指，當天原告人來到工廈，沒有可能不讓他踢波，反問律師：「唔通叫佢走，話佢唔係圍內人？」他直言原告受傷一事，他亦十分難過及不開心。其子、即原告男童的同學更曾對他多次道歉，自責不應讓男童來踢波。

兒子因此事曾多次向他道歉，又指自己不應「識呢啲朋友」（原告男童），不應讓男童來踢波，羅更要安慰兒子。

原告律師指，阿仙奴門將施治球賽時也會帶頭盔。（資料圖片）

律師：阿仙奴門將施治都戴頭盔

原告律師盤問時指，阿仙奴門將施治在球賽期間都有戴頭盔，羅稱得知對方之前曾受傷故要戴頭盔，又謂：「呢頂帽呢幾日都幾hit。」

原告人為男童李東諺，並由母親萬月玲代表入稟，被告人為教練羅國豪、助教謝志明及香港流浪足球會有限公司。原告指被告在2013年11月3日疏忽照顧，導致李東諺在葵芳裕林工業中心B座五樓一單位的室內足球場受傷

律師指阿仙奴門將施治球賽時也戴頭盔

true

施治當年爆頭時有冇告鳩對面隊

唔覺馬甲水平低，李吉勳同tiger比都係各有各好，佛山新簽個巨根咪又係清邁嚟
羅素港腳踢馬超結果俾人雞

請好好珍惜垃立

想知羅曉聰真人同人講野係咪都會講true

yes

又俾位垃立入，留名睇柒頭律師聽日被瘋狂中出

咪學老豆奶共就得

no

羅素港腳踢馬超唔掂
曹泰根踢左3年泰超
2017年1月先轉會泰甲清邁踢左10場
理論上曹泰根近泰超水平，但。。。。

in垃立 we trust

知椅意儀驗~尖尖知厭~
知椅意儀驗~尖尖佔~
知椅意儀驗~尖尖漸~

宜家人地有富力條水啦
咪可以中出囉

dls 人地係傷過先帶...

佢比人雞似係佢啲隊友廢多過佢表現唔好

華城於67分鐘再射入一球十二碼，雙方之後再無入球，比賽最後亦以此戰果結束。
__________________________________________________
Hwasung 3:1 Kitchee｜FT

#KitcheeInKorea

被K3大炒🔥

巴打做郵差?
我淨知佢住奧海城

係咪港島東？

你有揾佢影相？

sure

巴打可唔可以每日放一張"Kim out"入佢信箱

佢一早自爆咗啦

好多sponser

新加坡冇人睇波

佢同隊友都差，係勝在勤力同頭搥好

VAR避免林志堅領紅 傑志友賽不敵華城

傑志繼續南韓季前集訓之旅，今日友賽南韓第三級別球隊華城，可惜未能延續昨日擊敗韓職球隊仁川聯的強勢，以1:3落敗。

傑志今仗繼續有球迷去到南韓現場支持，而今仗雖然只是南韓第三級別球隊與港超聯球隊的友賽，但提供了影像執法技術（video assistant referee、VAR），亦在球賽期間發揮作用。

對比昨日友賽仁川聯的正選陣容，傑志作出了幾個變動，包括以郭劍橋、史雲斯頓和隊長盧均宜任正選。可惜傑志在上半場兩度失守，以0:2落後。

易邊後傑志馬上由艾力士追成1:2較接近比數，但61分鐘球證金鐘赫判罰林志堅禁區犯規，球證使用影像執法，觀看錄影片段後維持12碼判決，但林志堅本身領紅，其後改判為黃牌。被對手攻入12碼後，傑志最終以1:3落敗。

傑志助教高尼路賽後表示：「今仗是一場硬仗，對手踢法體力化，特別是上半場，我們有點不知道應該推前防線還是留在較後位置。下半場我們表現改善，有較多機會。當然，我們仍在季前，而且兩日內踢兩場比賽，有些球員應付昨天90分鐘賽事後今日再上陣。另外，一些年青球員有機會上陣，這亦是很重要的。」

翼鋒安基斯就指：「技術上，華城比仁川聯更好。仁川聯多用兩翼進攻，但華城多於中路組織，而且攻勢更直接。對手令我們跑動好多，整體而且他們是較好的球隊。」然而，他認為季前面對這種對手，令球隊疲於跑動是一件好事，令球員整體體能上升得更快。

傑志會在周六進行於南韓最後一場友賽，對手是南韓第二級別聯賽的富川足球會。

k3勁過k1

friendly 都有得睇replay

奧海城？

場上每位港腳鬥志旺盛，在場外鞭策他們的，是四十六歲的南韓籍鐵血教練金判坤 (Kim Sir)。○九年香港奧運隊東亞運奪金，正是由金判坤領軍，球迷必定會記得他在賽後一句：「When I coach Hong Kong, I really want to die for Hong Kong.（當我執教港隊時，我真的願意為香港而死。）」

金判坤說，從小在南韓學到的，就是國民要為自己的國家而戰，他前後帶領大港腳三年，最希望球員記得：「足球不止是技術，更重要的是態度，要知道自己為何要為香港而戰。戰鬥，直至死亡，無論輸贏，香港人都會看到你的態度。」

○○年，金判坤在名宿郭家明邀請下，來到香港繼續球員生涯，踢過快譯通、花花、流浪等球隊。○二年掛靴前，他已考獲亞洲足協Professional License資格，○八年起紮根香港，一二年起成為港隊教頭至今。金判坤好喜歡香港，「香港是有夢想的地方，我本身已無望再成為球員，但香港給了我機會，又讓我成為教練。」

球員年代住過深水埗唐樓，現在居於奧海城，一對子女也在香港讀書，金判坤年尾也即將成為香港永久性居民。他最難忘上兩場世界杯外圍賽賽事，港隊主場全場爆滿，當時看着這片紅海，他心想：「我真的屬於這個地方。當這個地方需要我，我可以為他們而死。」

巴打有冇睇開本地波 多啲入黎一齊吹水

廢金除左die for Hong Kong 之外仲有冇第2句？

屌個律師係咪on9架
讀咁多年籮讀屎片架
人哋係爆過頭之後先戴嚟保護囉

I'm very sorry

Sorry to the citizen

Hong kong spirit

how old are him?

唔理原告律師講乜
我覺得垃立都係會講d 9唔撘8既野嚟辯護

搵個同佢一樣慢嘅拍檔踢雙中堅唔俾人中出就有鬼

個傻柒澳洲佬防中最鈍

同埋施治個頭套唔係電單車嗰啲頭盔喎
撚保護到對眼
怪唔知垃垃呢啲冇讀過law嘅普通人都可以freestyle ko到

Afraid take mtr

普通睇過下波嘅人都知

强烈警告會員編號20105利萊辛尼(已改名mk聰)
唔好再扮高質港超兼南華球迷羅曉聰
好心la，真正嘅會員羅曉聰支持南華，支持我島，
反小傑仔，反假鬼，利萊辛尼扮都唔似
假扮者必受皇天擊殺

true, 律師同個阿媽都on99

支持我島呢個真

夠啦，仲唔夠咩

faifai個訪問問主席點解like劉鬆偉果個post
佢話因為同佢fd
冇睇佢寫咩就like左先

雖然今次老垃贏面好大，但真係好想睇佢輸之後會鳩嗡啲乜

足總逼害

夠哂吸引大量迷金黨

依家仲係friend？
如果係可以加入埋清算名單

支持我島
陳昌源fans

btw,利萊辛尼 on99

咁就唔知喇

【 2016/17南華球員最新消息 】

自南華宣佈自降甲組後，其官網與Facebook已沒有更新。旗下球員的轉會消息就不斷更新。截至7月27日，24位一線隊球員中，只有8位的最終落腳地仍有待更新。比較多球迷關心的謝家強已回港，應很快會有進一步消息，而保贊與高美斯則很大機會離港發展 (資料來源：陳偉豪Facebook的回應，詳見Comment)。

以下是傳媒報導的轉會消息，球迷若有小道消息歡迎討論！

門將：
梁興傑──香港飛馬
田文豪──有待更新
曾文輝──和富大埔

後衞：
科夫──有待更新
翟廷峯──和富大埔
陳偉豪──夢想FC
保贊──離港發展
車潤秋──冠忠南區
梁諾恆──香港飛馬
張健峰──東方龍獅

中場：
謝家強──有待更新
艾華──香港飛馬
卡路士──有待更新
陳肇鈞──東方龍獅
劉卓軒──標準流浪
羅曉聰──香港飛馬
羅港威──東方龍獅
麥高派路域──R&F富力
朱兆基──有待更新
梁冠聰──和富大埔
加藤友介──有待更新

前鋒：
高美斯──離港發展
陳文輝──冠忠南區
林學曦──東方龍獅

教練團：
狄恩──標準流浪
顧錦輝──留隊
李浩賢──有待更新
麥斯度──梅州客家

#南華足球隊
#球場二三事
#筆球人

一次官司蝕幾錢

sean, 朱手機去那隊

香港本地足球專區 曾錦濤訪問 - 我們的足球員 第十一集

上訴

bigmac bb

屌你老味 而家國米場波個波證就係上次對北韓個on9

請埋啲咁嘅法官

true, 新加坡好少球迷

擺香港好過

請埋d咁既法官，你去問下律政司，一場官司蝕幾多錢

recap
有時做人幾咁冇用都好，點都要留返少少尊嚴俾自己得唔得呢？？喂
，大佬，你去勞工處追欠薪咪追欠薪囉，唔使咁高調驚死人唔知嘅，
仲覺得好似好叻咁，仲話為自己爭取返應有嘅權利？
你唔掂冇波踢嘅時候就求人俾個機會你去改過，俾機會你踢返球，到
間球會唔掂冇糧出你就去勞工處搵人幫手？老實講……由季初踢到依
家果d球員都未去追喇，幾時到你追呀？？你練左唔夠一個月，一場
比賽都未踢過架，請問你為間球會付出過d乜，為球會攞過d乜先？
仲post相出黎博人撐你呀？話撐你果d人其實笑緊你呀，等緊睇
戲咋！醒下喇……仲細咩你？？？

好心la，真正嘅會員羅曉聰支持南華，支持我島，
反小傑仔，反假鬼，利萊辛尼扮都唔似

有人知既自然會講啦 冇人知既話你問一萬次都冇用

true
希望sean唔好離開香港

shut up bojan
bojan係小傑仔，扮南華fans

Bojan

垃垃青訓之父

靠南華囉

靠南華死得

agger 利萊辛尼 on99

周煜辰是憑2014年亞青盃的表現為人所留意，在剛結束的亞洲足協23歲以下錦標賽，他也是中國U22國家隊的主力門將，不過，因為山東魯能已有王大雷在陣，周煜辰獲得的上陣機會渺渺無幾，外借踢港超將予其鍛練機會。中超廣州富力的副董事長黃盛華表示，周煜辰到曼谷加入R&F富力的集訓：「周煜辰從金邊直接飛了曼谷，加入正在那裏進行的季前訓練。去到港超，肯定希望他能幫助球隊，作為U22一號門將，可以給我們很好的補充。魯能也是希望能鍛煉年輕球員的俱樂部，相信這也是中國足球希望看到的結果，就是年輕球員能得到更多比賽機會。而且港超也是激烈的職業聯賽。」

我雖然愛羅曉聰 但更愛梁冠聰

版主維穩 朱手機加50分

對將來既細路哥球員係一個警惕

oh,超班龍刑餘呢？

我南冇哂聲氣 搵咩人踢呀下年

睇完主席個訪問，佢都講出重點就係以前踢傑志，用波比較多，幸福金就要港隊玩長傳，所以每次睇香港隊，見到啲球員個個都好似滾水淥腳咁一腳踢向前，踢個短傳都好似好驚咁

幼幼，踢甲組

你賣港 唔支持香港支持第二度 請退出香港波po
大家同意?

賣港

會員羅曉聰支持南華，支持我島
唔撐香港

what?
我支持港隊

好心la，真正嘅會員羅曉聰支持南華，支持我島，港隊wfc

原告問興趣班和在工廈踢波時會否提供頭盔和眼罩等保護裝備.羅坦言不會，反指建議不合常理，他教足球十多年也未見過。他又指在工廈踢波時不會有球證，反問「玩都要球證？」代表流浪的總監李輝立盤問羅時，指羅的工廈踢波活動未有通知流浪，羅反問「去玩做乜要通知你？真係搞笑」。

另外，李輝立盤問男童母親時，稱流浪主理的足球活動不會在工廈內舉行，又指若發生火警後果嚴重，質疑母親讓男童在工廈內踢波亦有責任，母親坦認自己「有一定疏忽」。李又在庭上訴苦指，母親把責任推給流浪和教練，「我畀你糾纏咗四年」，流浪因受訴訟所累失去贊助，現時只餘下一個「空殼」。

what?
in kim i trust

你都on
街場跟隊洗L球證

傑志副主教練高尼路於賽後接受傑志官網訪問時表示，對手體能甚強：「今場比賽不俗，對手亦不易對付，係一支十分體力化嘅球隊，佢哋消耗咗球隊唔少體力，令到我哋喺攻守方面有啲進退失據，尤其喺上半場。下半場球隊嘗試壓迫，亦製造咗一啲機會。」他續道是役跟周三（26日）小勝仁川一仗，不能相提並論：「今場部份正選，昨日（26日）都有踢足90分鐘，我哋原意希望球員可以寓賽於操，等佢哋準備好應付新球季，加上場地較為峽窄，對手亦採取體力化嘅踢法，所以比賽絕對不易應付。」

垃垃啲氣勢真係

原來南華搞籃球都搞左鑊泡

姚基金慈善賽
最貴飛握手位$7800
點知。。。。。。

呃錢呃到

旺角場/大球場 都可以整企位

【日聯直擊】獨男最愛 企位睇波夠興奮

睇波就當然係企喺度睇先刺激、興奮，有時喺香港地睇波，企一企起身就俾後面鬧，真係掃興。柏雷素爾位於千葉縣柏市嘅主場日立柏足球場雖然只能容納15900人，兩邊近球場位都各設1500個企位，設計非常貼地，俾狂熱球迷近散距離盡情打氣。而企位台仲油上代表球隊嘅黃色，刺激主場氣勢！

球場負責人話通常都係30歲左右嘅單身寡佬會喺企位，家庭入場就會去坐位。正所謂「毒樂樂不如眾樂樂」，一大班兄弟企起身睇波可能就係日本男人嘅浪漫！

後日同羅意庭Duncan握手

海關表示，就姚基金慈善賽，海關截至今日共接獲13宗投訴。海關正根據《商品說明條例》規管與服務的商品說明有關的罪行，對接獲的投訴展開跟進調查。

告到佢甩褲

企位不論年齡賣10蚊 對球場氣氛有無幫助

南支那同佛山龍獅fans都好種族歧視

我依家驚中共目標係摺咗南華
將南華代表著華夏正統嘅個名拆咗佢
南華會塊地俾海航執起佢開酒店

一個人見人愛嘅大會好好地100年有多
可以接連離奇派膠派到執粒
冇人設計都冇可能啦

雖然唔鍾意佢個名
但見到間本地百年大會搞到咁都幾心酸

對開o靚仔唔出奇
但搞職業波就不了

唔奇呀
就係要搞死香港足球

南華依個名曾經代表百年老店嘅光榮同歷史
依家搞衰哂
好痛心，下季仲要去睇甲組

有
企位先夠投入

柏保路喺印度好似冇落過場就走人，因為受傷，算有分幫球隊奪冠？

大把印尼仔都去馬甲試腳，水平低過港超就一定，但有好多硬件比香港優勝。

乜事

原來J2有直播

Showcase嗰日，睇住有人夠膽死拎件利記波衫搵李斯特城球員簽名！人哋唔好意思推你就勉為其難咁簽，點知就愈嚟愈多人拎住其他球隊波衫咁加入。呢單嘢我同班朋友都睇到眼突突，點解可以咁不忠？我解釋唔到點解會搵自己愛隊波衫俾其他球隊嘅球員簽名。有興趣拎張紙拎第二樣嘢都得，但咁隊其他波衫過嚟，叫人情何以堪？

支持多元種族=種族歧視？
反而支持單一種族=非歧視？

最好就係咁，分開企位同坐位，唔洗嘈

好多硬件,球場比香港優勝
但馬甲水平低左d
馬超水平同港超就應該參唔多

港超>馬超

等傑志自己起個主場時，一於參考呢個設計先

咪玩啦，宜家搞個訓練場都俾政府，同何廢老追擊

仲搞個自己主場

馬超都係得柔佛係勁既啫

泰超難d,不過如果有泰甲球隊睇中香港球員，就去la好過係港超唔少
泰乙就未必，水平唔高又欠薪拖糧，好似我島杜奧巴慘la

泰國第四級聯賽就差la,當然希望上年踢泰國第四級祖亞昆 唔係夢想fc嘅水貨

甘小文

香港贏過亞協未

口舌之爭冇意思
球場上分勝負

黃洋同盧12差唔多樣

有新gif圖

澳洲咁大啲球會都無自己起個主場

件件真忙

屌你

好心飛馬求其扔張志勇去元朗咪有位簽sean

想lihkg改名 叫咩好

印象中前朝澳門通揖犯憎到油渣入骨，
地產豪死咬唔放同油渣打官司？唔係嘛....
嘩...原來佢有咁多錢去告人？定係背後有人去支持甚至比全數？

香港文化協會

九巴係咪停咗贊助元朗？

未至於

該局指除正賽外，當日還有香港甲一明星賽，相信會是精彩而有意義的活動。

如果英超亞洲盃改做港超明星賽會點

搵橫山工業可能受落D

btw,當年泰超武里南曾睇中林嘉緯邀請佢加盟，但佢最終拒絕
如果佢有去到泰超，今時今日水平就唔會。。。。

牙聰

【家長控流浪】
【本報訊】8歲男童參加名校生雲集的踢波活動，守龍期間遭另一球員踢傷眼睛。男童母在區域法院向流浪足球會及兩名教練索償12萬元，聲稱應安排男童戴頭盔，昨更舉阿仙奴門將施治為例。被告教練揶揄謂「呢頂帽呢幾日都幾hit」，並指其實守門員接波「最危險係隻手」，故只會戴手套或護脛。流浪總監李輝立則指那只是保護受傷球員的頭套，如要佩戴需出示醫學證明。
記者：楊家樂

受傷男童李東諺於事發時就讀陳瑞祺（喇沙）小學。首被告教練羅國豪昨供稱，只知男童與兒子份屬同學，他與男童或其母萬月玲並不熟稔，亦沒邀請他們到場。羅哽咽道：「佢喺度發生意外，我都好唔開心。我個仔仲話，爹哋我累咗你，我唔應該叫佢嚟玩，唔應該識呢個朋友。呢三年嚟，佢不停同我講，爹哋對唔住。我話唔關你事。」

教練：我都係普通家長
羅認為大家對其身份有所誤解：「我係一個教練，我嚟到就係一個教練？做教練唔係好叻，如果我唔係執行緊職責，我都係一個普通家長之嘛。唔通我帶個仔去打籃球，我又係教練咩？」

次被告謝志明則供稱，曾在足總任職，事發時在拔萃男書院附屬小學擔任體育老師助教，當日帶同三名學生出席涉案足球活動。事發時他並無踢波，只在場邊休息，並如其他家長般不斷大叫「入波」、「出界」，既非球證亦非教練。他事前不認識受傷男童，亦看不見他受傷經過。

謝又指據他所知，在大多數情況下，球證只會在碰撞發生後才暫停賽事，除非事前已出現起腳過高等危險動作；而球證並非一定判罰進攻球員，守門員也有可能犯規。

流浪總監李輝立則稱，整件事只因無知的家長不依正當程序做事而起，指原告既無親身視察場地，亦無查明場地有否買保險，卻編造故事「拖好多人落水」。各方今日結案陳詞。

我第一個買飛

係，無左九巴sponsor依家無錢

大脯 雞平仲有冇份搞？

no
btw car sun yeung冼黑錢

Alex都俾印度佬睇中，又係冇去

alex果個係印甲
泰超水平東南亞最高

oh人工好高
巴倫古素依家踢西乙b?

好似搵左黎生就踢走左car sun

really?
good news

舊時踢大埔左閘個李樹祥仲有冇踢波？

7人個D

上年甲組公民

wiki寫去左西乙b

清泉隊
咩隊？

最大清泉在石門

籮嘵聽

what?石門
全香港最大清泉港會
全亞洲歷史最悠久嘅足球會
有自己主場，
無建制紅底資金，靠會員交會費

港超清泉:
黃威
肥邱
港會
理文

仲有呢

【香港飛馬開操 陳肇麒任隊長】

24人球員名單：
梁興傑/高俊/袁皓俊
李毅凱/楊賜麟/黃俊皓(副隊長)/方栢倫/梁諾恆/羅斯/張志勇
麥保美/利馬/蕭俊銘/羅曉聰/迪比/胡晉銘(副隊長)/林樂勤/周穎軒
陳肇麒(隊長)/艾華/梁嘉恆/伊高/鍾偉強

領隊：文彼得
主教練：楊正光
技術顧問：奇雲邦特
助教：陳浩然/黃梓豐
守門員教練：范俊業
體能教練：朱偉霖
物理治療師：梁澤褀

#本地波 #港超聯 #香港飛馬 香港飛馬足球隊 Hong Kong Pegasus FC

港超po mk聰

陳肇麒任隊長
副隊長兩個人

唔見得飛馬呢個陣 拳霸會有正選踢 佢果然專心打拳

無實力
打拳>踢波

夢想fc

皇者南？
有劉學銘，港斌

那清泉仲有咩？

大埔堅家軍仲後生?

[quote]强烈警告會員編號20105利萊辛尼(已改名mk聰)
唔好再扮高質港超兼南華球迷羅曉聰
假扮者必受皇天擊殺

夢想fc一轉屯門主場就轉會支持夢想
利申 屯門人

support your local team

個名加埋屯門better

本身乙丙組各有一隊屯門(好似係)

但的確有屯門足球會 如果咁做就會有d似RB萊比錫咁

陳俊樂，梁星耀，趙少維 u23

有 我都有like佢地fb page留意下賽果咁

me too

一齊加入藍豚

如果本身隊屯門打左上港超就有真正既地區打比

傑志下個目標，用未來十年時間成為亞洲強隊
For the good of HK
請支持這麼有heart的傑志❤️
請支持

in 垃垃we trust
公義與垃垃同在
怪獸家長必敗

傑志會否被清算

飛馬羅曉聰
d新外援勁？

全盛時期南華屌打小傑仔

香港飛馬周五（28日）於京士柏運動場正式開操，球隊大軍包括新加盟的外援紛紛亮相。

新季將由楊正光執教的香港飛馬，球隊人腳調動亦算不少，新兵除了早前已落實的艾華、梁諾恆、梁興傑以及羅曉聰外，亦公布其餘3位新援為前俄乙保加利亞中堅羅斯、去季於塞浦路斯搵食的前西丙西班牙中場迪比和去季在馬其頓甲組聯賽在射手榜取得第2位的塞爾維亞前鋒伊高，至於球隊舊援除利馬外，基斯贊、沙華、艾華度以及迪亞高等人因踢法不適合球隊而不獲續用。

香港飛馬亦同時宣布，委任來季將穿回7號球衣的陳肇麒為隊長，而黃俊皓及胡晉銘則出任副隊長。

香港飛馬17-18職球員名單
領隊：文彼得
主教練：楊光正
技術顧問：奇雲邦特
助教：陳浩然、黃梓豐
體能教練：朱偉霖
守門員教練：范俊業

門將：梁興傑*、袁皓俊、高俊
後衛：楊賜麟、梁諾恆*、黃俊皓、方栢倫、李毅凱^、張志勇、羅斯*
中場：麥保美、利馬、蕭俊銘、林樂勤、羅曉聰*、迪比*、周穎軒 、胡晉銘
前鋒：陳肇麒、梁嘉恆、艾華*、鍾偉強、伊高*

Sean份糧可能簽到兩毎炮台

KY 聰

邊到講

六碼駒其實係邊個條𡃁？

9upper 早兩日先話高美斯走人wor

練習衫？波衫咩樣？

唔係好信
不過既然唔係羅曉聰利萊申尼嘅消息，可信程度點都高個佢哋兩位

快啦

羅曉聰利萊辛尼發假消息落地獄

波衫幾靚

Adidas無左皇者南係港超，要搵返隊旗艦！

飛馬繼續用大球場？

屯門夢想

亞洲最早的職業聯賽起源於什麼時候？ 創立於1983年的韓國聯賽一度被認為是亞洲最早的職業聯賽。然而實際上早在1968年，香港便已經存在職業聯賽，比韓國整整早了15年。亞洲職業聯賽存在最久的球隊是南華。

yes,用大球場

屯門體育會足球隊

屯門足球會

藍豚

當年oncc
伍健在網誌上表示：「在對陣曼聯時技驚四座，射入一個金球的林嘉緯已經與球隊（傑志）續約，他的新約簽至2016年。其實，此前曾有泰超球隊向他招手，不過他幾經考慮後決定留隊。」

丹尼同列斯奧借哂去元朗咪得
係前面唔知點排陣好

屌元朗應該淨係接到一個

件波衫真係麻麻

丹尼同列斯奧人工好貴
王6c縮皮

傑志出人工咪得囉
咁多班費出住先 等佢地1月有特護就收返

件件肯？

再唔係學艾里奧保連奴咁借去大中囉
佢兩個肯嘅話

王6c屌完件件
件件仲會唔會對佢咁好

Logo都要執執

傑志簽高美斯點解唔一早招手

點解唔肯？年年洗三千萬都肯啦

後衛：楊賜麟、梁諾恆*、黃俊皓、方栢倫、李毅凱^、張志勇

射左

高俊都係新加盟但係冇加*
邊份報紙咁垃圾呀

王6c話會下季會用新中堅同幼幼

高俊？上季元朗果個？
以前踢甲組

港隊5人足球龍黎

主教練：楊光正

借人應該正常都係原本球會出人工 但智嗰隊比少少錢可能有入波獎金？

冇錢
再簽人都應該要等 冬季

fb好多on9問點解反畜力 話人地有心大搞
笑撚左 大搞又點?人地用特權用支那人當本地 香港球員又少 根本幫唔到香港足球 梗係要反

fb?本地足球group?

垃圾百份報冇心做就自己摺埋啦

余煒廉

睇嚟連杜馬思份糧都出唔起

有潛力，亞少黃金一代
前年大埔拎甲組冠軍果季佢係主力

true, check下先出街la

係 撐個啲人係咪冇腦

賽程8月中先出
唔知會唔會再放東傑煞科呢

可能班人覺得華人就無問題？

大中華定

定民主回歸派

咪即係好似啲左膠吹奏香港01咁囉

點知安排東/傑煞科作客畜力 到時係廣州捧杯

流浪正式開操未

皇者南區定戰勝歸來

開咗啦

wfc 左
垃垃掛住打官司

無報導，wfc左

流浪喺中南海盃前已經開咗操

未至於ma

會員編號62073羅曉聰先係高質港超兼南華球迷
會員編號20105利萊辛尼(已改名mk聰)只係低質小傑仔

oh
小傑仔太多假鬼
係支那國籍法無法修改下，
重用假鬼(三林) 對港隊同踢亞洲賽有好多弊處

為左推post真係無所不用其極

我真係好嬲ar
on99,利萊辛尼 扮我

唔好再quote啲無聊野得唔得

無端端又quote啲相同既野，睇到架啦，唔洗quote咁多次

ok

True

流浪簽左邊個中鋒？

劉智樂，關璐嘉，黃洛，美高加盟流浪

重投香港飛馬的梁諾恆，週五（28日）出席公開操練，來季將首次在職業生涯與哥哥梁冠聰分道揚鑣。「大佬」較早前更在Facebook留言來季雙方碰面不會留力，兄弟同心的「細佬」表示：「我都唔會讓佢，希望為球隊奪得一至兩個錦標，以及入選香港隊。」

從英國回流香港展開職業生涯，梁氏兄弟從未有分開過，「細佬」坦言不習慣：「不單指球場上，在日常生活中，以前大家時間表一樣，見面時間比較多，可隨時談天說地。」雖各自發展，但「細佬」認為兄弟情不變：「感覺有如當年去英國學習，或許大家見面時間不多，但一碰面就聊個半天，分開發展未必是壞事。」

特權? 得傑志用佢地係當本地?

呢隊波有8個球員打過南華
領導層都幾個打過南華工

叫做簽幾個入籍, FREE返D 本地波入面o既本地球員位出黎者
同埋幫GIO續多年, 等佢變本地

主場放廣州先離鐠
港超ar

廣州係香港一部分

我係南迷

兩個聰收聲喇成個po有3分1都係你兩個互quote

好過羅曉聰自己yes no ok

發現羅曉聰上面輸輸留下負評

梁大佬可以點留力

講波，賣菜留力？

Jay Liu Chun Fai
其實佢有心大攪嘅，點解仲要反？

FB見到上面言論話唔應該反畜力

廖俊暉

On9

Jay 著名利南共狗

甄偉健條垃圾都係親畜力

勿打飛機

嗰件唔洗理啦

條友自稱東迷但一場東方亞冠主場既賽事都無入場睇

睇嚟主流民意係撐畜力

廢老主流民意撐畜力

次次都話突然有野做

佢自稱基奧雲尼fans

個本地足球gp都冇人用又冇人理 得條廢老日日開po
個on9 gp po野要審查冇興趣用

人哋有上連登

之前呢條茂利喺fb group po左張蓄力海報係關於組團上支那睇港超比賽，之後Sunhei Chan 吊佢，佢就話係純粹討論

咁都有得兜

true
不如我哋個「港足冰室」invite哂所有「香港本地足球專區」嘅人入哂嚟好冇

咪由佢mon post 囉，佢做得啲乜
除左係人都知Sunhei Chan 係傑志總領隊

得理文未確認主場 支持理文用我谷

true
我係傑我都同意，三個實在太多
雞咗阿堅佢啦，人工高又易傷

原來係咁

黃巢係9527 funson。。。
乜jelly jelly 咁多條友share 😂

9527 關我咩事？

fake news

如果要堅堅同Jared 二揀一，我都會揀雞左Jared

屌搞到真係做左南華2隊

咁Chester Hugo Tom係邊個？

Jared Lum好勁wo
但無意長留香港
成日想當香港跳板去澳職

佢唔想留咪早啲送佢走囉

同埋澳假好多隊都玩九斬，佢話佢自己係用波形既球員，佢諗下去蘇格蘭好過啦，佢阿嫲好似係蘇格蘭人

蘇超中下遊有機

go lau long la diu

總之佢冇打算die for hk, 咁佢長stay 喺度都冇意思

差白袖

講起蘇格蘭，唔知Tsun Dai 夠唔夠班踢蘇超比較渣嗰幾隊

蘇格蘭咪一樣打9斬

蘇格蘭用波

最on9一定係想係果度po野等十世都唔批
只係可以睇佢post既野

睇埋今年 都係打唔起既 應該都唔會續約

其實佢係咪做死全家既黃牛

家蛋可唔可以踢all back fc，佢依家都算難民阿

坦白講 如果佢最後留唔到佢踢港隊既
真係依家用佢都好哂氣 又唔係唔夠人

Agree

跟足規矩都屌，南華咪又係要出謝 4

有時唔係話合法就做得 係咪傻撚左

唔計分身真係無乜人

南華又出謝 4
東方亞洲賽要讓一隻鬼又唔見你笑東方傻撚左

究竟係拗FUNSON 煩D
定係拗假鬼入籍煩D?

咁不如大家 YESNOOK

原來牙聰係和平使者

聰，記得叉電！

踢英甲都好過踢蘇超比較渣嗰幾隊啦

領隊文彼得表示，今季球隊班費至少1,600萬，不設上限。

羅斯方面就需時間適應：「他早前在俄超效力兩季，一來到就表示天氣很熱。頭兩天他更跑到『反白眼』，但他很盡力去適應。」

飛馬將於下月7日至19日去到泰國集訓，將會在當地踢六場友賽，對手包括泰超球隊春武里、武里南聯等，希望提升狀態。

講多都晒鳩氣
撐邊隊都總有反對聲音
不如大家一齊支持 純清泉 無雜質 理文 大埔

都係馬裂石巴打有遠見

現馬裂石V柒!

最緊要有上陣機會，蘇超比較渣嗰幾隊都唔會同英甲差好遠
好似周定洋以前4年踢英冠英甲每年出得幾場，wfc左，無前途
上年轉會蘇超羅斯郡大爆發做左主力，即刻身價大升，我島邀請入籍

六場友賽，
對手包括泰超球隊春武里、武里南聯等

元朗足球會宣佈巴西籍中堅拉斯達(Rafael Dos Santos Lacerda)加盟球隊，成為今年第五名加盟球隊的新成員。拉斯達現年32歲，身高1.87米，於巴西曾效力多支巴西著名球隊，更於2012年協助戈亞斯取得巴西乙組聯賽冠軍。拉斯達踢法硬朗、制空能力不俗且具領導能力，其加盟將有助提升球隊的整體實力。拉斯達已於今早抵達香港，準備明天展開首課操練！

#為元朗搏盡

tomas

佢係東方FB話報咗名參加東方球迷聚會

此子來頭甚猛 屬制空力強中堅，元朗後防可以放心
惟要與法比奧多合作
法比奧今年40歲

片都冇咁快點評 師兄

邊撚個構圖

點解胸下帶要拉高到露點黎影

揸機果個會唔會忍唔到笑

2002年，法比奧在巴西城市薩爾瓦多泊車時，突然被兩名男子闖入車裏，他們更用槍指着法比奧要協助他們逃跑，後來他們威脅法比奧駕至較偏僻的地方便趕他下車，為了家人將來決定出國生活。現時法比奧早已視香港為家，希望回饋香港，更加期待兒子有朝一日代表香港隊出戰！

蘇超中下游同英甲英冠, 其實差不多

其實只係怕佢無太多上陣機會姐

我就咁睇，唔好理蘇超中下游係咪差不多，不變應萬變先係正路，依家貝利都叫重用你，走左出事無得返轉頭

道歉露出胸部圖

YES

留係貝利先, 除非有蘇超球會搵佢.

有得揀, 留係英格蘭好D, 多D 球會走位.

杯賽有嘅
btwTsun Dai 今晚有友賽，對非聯賽球隊燦美爾，好似有望打正選

除咗支持香港隊
呢度唯一共識係反畜力

英甲一季有幾多場聯賽踢？

燦美爾而家第幾級聯賽？

46

呢位人兄嘅出場次數咁少嘅？

新球季擔任球會隊長，「陳7」肩負重任：「球會希望我帶領隊中如林樂勤、蕭俊銘等年輕小將成長，畢竟球會對佢哋好大期望。」「陳7」仲話：「做咗隊長攞正牌與球證拗數。」問及多年來一直是球壇風雲人物的「陳7」，擔任隊長會否擔心球迷批評，他表示：「都咁多年，怕咩呀，唔會怕任何嘢。」

如果佢有得踢30場或以上就好喇

拗數 仲細咩，唔係以為拗得贏球證下話

last edited 10 months ago
成季之前

鳩up講笑啫唔洗太上心

[url]

transfer market update d
2017年頭踢Sao Paulo

講到好似英國好多人識佢咁

羅曉聰只支持我島 香港隊wfc

第一年聯賽出到10場都好好，杯賽機會多d

大家覺得佢幾多歲可以踢港隊

support hk
in kim we trust

下年可以踢港隊去亞運試下
亞運算幾重要比賽

18歲就越級踢

有咩問題？樂仔18歲都踢亞運並上陣，
可惜不幸斷腳
之後好番

怕佢同樂仔一齊上陣重疊位置

垃圾亞運就咪L預佢啦

下？亞運都垃圾？
btw韓國球員拎亞運冠軍唔使服兵役，搏盡

我都唔明點解FM有亞運會囉

唔係A級賽，不了，留喺英國爭出場機會好過

亞盃/世盃外係A級賽，英甲跟唔跟個國際賽期去放人？如果跟既話，可以試下

真 不如早啲準備新球季好過

香港鄭智

有得同球證拗數既咩

將這南華轉成飛馬衫 是我最有實力 步入球場的我更出色 左與右都滿是我相識 就在百碼內 任我主宰 遇著天大事情 不改 我做我大事 我話我話事 隨時能翻轉球場一次 雞聲吹過我先知 我做我大事 我話我話事 足球員一生只有一次 不想知道怎終止 一手遮掩半截大球場 自製我自由神 若在一分鐘裡 過一生 那分鐘 亦有我 理想的 球王感 就在百碼內 任我主宰 遇著天大事情 不改 我做我大事 我話我話事 隨時能翻轉球場一次 雞聲吹過我先知 我做我大事 我話我話事 足球員一生只有一次 不想知道怎終止

陳七之歌

果件甄乜鳩健係個傻西黎
唔使理佢

又有funson

咪撚返黎踢港隊啦，返到英國追唔翻個強度點算

萬一練練下人造草傷左我真係喊出黎

同英甲比亞運真係垃圾

香港人不嬲都係咁

註入藉兵做外援踢亞冠有咩好處？

返黎踢港隊可以從Kim sir 身上學識9斬，學多一樣技能百利而無一害

what?
有得上陣當然踢英甲
無咩上陣機會咪踢亞運，亞運4年先1次姐
下屆亞運印尼舉行2018年8月18日至2018年9月2日

唔好嘈啦
還掂以後都冇得用假鬼

駁唔到

無咩上陣更加唔應該踢 on9 比賽
沙維奧拿當年掛住踢奧運都出事

我講笑姐。。。
我諗佢唔會返黎踢亞運啦，港隊A級賽事就應該會

唔知kim sir幾時揾佢？

係怕佢一黎就踢A級賽夾唔到啫

當年立假鬼條例時又唔見有人嘈
而家傑志揾到好野就葡萄
我敢講如果傑志幾件假鬼唔係好野
肯定無人會嘈

根本就係輸打贏要
葡萄傑志

流浪仲有兩個外援位同亞援位
理文仲有亞援位
大埔仲有1個外援位
元朗仲有一個外援位同亞援位
其他球隊full左

唔知元朗，理文簽澳門球員？
列斯奧，基頓又借去那隊？

之季報導元朗下季打算只簽4個外援，可能簽亞援前鋒(澳門足球先生)

澳甲最佳門將何文輝都喺理文試緊腳

咁正常既 你睇港會

true，兩個澳門球員都幾好
睇fb,兩人由曉明sir搭路嚟試腳

今年唔知出年事 有得威梗係就威盡先算

法治觀念薄弱

球會真係無需要考慮國家隊成績、前景，一定係諗自己成績先；國家隊成績、前景係由當地足總負責諗
全世界都係咁

利申：唔代表我覺得假鬼係啱

足總有意無意又唔理 唔怪得球會

飛馬唔係仲有一個亞援位咩
澳門球王當本地wor

true,飛馬仲有一個亞援位
btw oncc寫李志堅表示球隊仍欠中鋒射手，目前正透過陣中外援穿針引線物色人選。

由於未有合適人選，「光帥」稱暫時未計劃聘用亞洲外援。

此子來頭XX 屬XXXXXXX，XXXX可以放心

依法而治當撚正係以法達義

true, 即係只有垃隊有位接收列斯奧或基頓
但垃垃話過會簽個中鋒

此子來頭甚大，屬好波之人
惟xxxxxxxxx

本地波球評基本格式

我朗

外援中堅啊嗎

我覺劃一跟 afc 例最好，入藉兵都要過一年冷河，起碼唔駛等東狗又要讓隻鬼出去獻醜

如果港隊比賽有咁多人睇，你話幾好！

唔係無試過

起碼坐爆左旺角

港會素來都用假鬼打頂級聯賽
又唔見班人嘈
根本係班人葡萄傑志揾到好野

［本報訊］高美斯48小時內將加盟傑志
據塞爾維亞報章報導，高美斯已告知其親友，自己將加盟傑志，並準備進行體測。自從南華宣佈降班後，各間球會都向南華球員招手，而高美斯則是首位今季由南華加盟傑志的球員。

Search唔到喎，又fake news

靴仔BB __21=羅曉聰

到時一定有班人衝出黎話唔係去東方咩?
多謝羅曉聰fake news

又講羅拔圖
獻醜

what?

其實本身條例都唔應該存在

杜馬思 冇班落了?

咪又係同一個人黎

全華班嘅陳偉豪都好似冇得上陣

8月台灣世大運香港有無份打足球???

睇到日本隊名單一個打緬甸果陣既人都無
變左揀晒最出名果班

8月台灣世大運香港無份

我島世大運賽程:
8/18 (五) 19:30-21:30 中華臺北v墨西哥 輔大足球場
8/21 (一) 16:00-18:00 中華臺北v法國 輔大足球場
8/23 (三) 16:00-18:00 中華臺北v愛爾蘭 輔大足球場

好似無

有冇list

又係輔仁大學
囡囡

iris bb chu

基本上主力都係LASY YEAR既人
大部分唔係打過U隊就係同J LEAGUE簽左預備合同

YEAR 2果兩個一個入仙台2球
一個係青年軍常客

true
日本、烏拉圭、加拿大、馬來西亞同組

獻咩醜？
踢到港隊 afc 一定要當本地？

踢元朗仲好啦

我都被fake

新外援都似係頂1年就算

都係上季姐

唔夠本地球員

萬五都無

杜生起碼值三萬啦下話

呢個就銀行盃陣容，完全唔同

邊個FAKE你啊

佢試過咩

True!

對上一次咁多人睇港隊係東亞運決賽
一世難忘拎金牌一刻

南華抵死啦 摺足球留玩具

7880睇埋啲乜鳩玩具員

支持告到佢地摺埋玩具部收皮

籃球又贏總冠軍啦

小傑仔亞協四強都唔敢擺大球場！

真係要整個funson表出嚟

9527=黃巢
mk聰=利萊辛尼
靴仔??

到底呢個po係由幾多個人推緊

默你老母
我要考tsa

擁南班老野日日妹下妹下係得閒d

做乜響我朵

full house

3500人
港超一場東南傑大戰都多過佢啦

唔係落雨/閪時間既話，東傑大戰一定多人過3500

咁都有得J

禾過幾日要返學拉
醉後一年幼稚園拉

點解呢個年代動新聞都可以得360p

甲一每季full house好多次

地底泥霸主

呢件 training 黎架

日本隊都係呢款

下周五晚，足球hehehe
嘉賓：司徒文俊

球星不對辦惹大批投訴 姚基金籃球賽終肯退票

南華玩具部自降乙組咪得囉，洗上退票喎

上下水先，方便回帶，唔使理我

唔記得密碼？

下年足總盃冠軍有亞洲賽資格 認真d搞
打分組先 再打上下兩回合好唔好呢？

拋磚

話時話，之前有巴打po J圖都見唔到佢啲打丁gif圖

佢地著d衫顏色好齊 場場派衫比坐係自己打氣區d人

可能服兵役

港超隊可參考

港足嗰啲唔好話派，啲細球隊就算你想真金白銀買佢哋啲波衫都唔知去邊度買

咁甲一都係最大個幾隊有得派/買 同港超參唔多

係咪比admin ban左

幼稚園爬行冠軍

成間南支那摺柒佢啦

不了 甲一全勝奪冠

鍾仔、李偉文、潘文迪終於喺酋長杯重逢

how about 牙叻

bury fc fans
一定要趁dai係bury時飛過去撐佢一次

屌岩岩睇完地圖 離倫敦好撚遠 係英國讀書都不了

唔係manchester嗰邊咩

巴打讀邊間小弟都stay過倫敦一陣

london上manchester都係2個鐘姐
去埋bury都唔駛3個鐘

去睇可能要stay bury一晚 最驚去到佢冇出場咋 不過佢新一季都未必正選啦 暫時ff階段

stay bury一晚會冇咁辛苦既

有次同囡囡出街係個邊認到佢

不過就冇見到有人搵佢影相

上次係黃埔撞到金蛇，其實冇乜人認到佢

雞蟲收操拉隊去爆房

唔差在簽埋泡菜金去帶鳩斬啦.....

點解元朗大埔無ultras？明明區隊最易培養到ultras 同在地文化果種結合

大埔我唔知，元朗俾班c9騎劫左 後生仔冇人想埋堆

係班c9帶埋自己細路，最多咪打下鼓

希望下季屯門夢想搞得成

希望佢地至少搞三四季，甚至更長

原來貝利場友賽取消左，最快要等到英甲開league先有得睇Tsun Dai

尋日先喺奧運站返奧海城條天橋見到佢
不過行得太快嗌唔切kim out

true
8月5日下午10點 首場比賽

嗌左你就真係柒。
捧金抗共戰略取得空前成功，不是你這個小球迷可以推倒的。

陳七隊長牽「馬」開操

(星島日報報道)香港飛馬羅致不少前南華兵後，昨開操時更宣布前「少林」前鋒陳肇麒升任隊長。後者希望用經驗協助年輕球員成長、爭取港隊席位，更向揚言「無對手」的傑志下戰書。

班費約一千七百萬的飛馬邀得南華四子梁興傑、梁諾恆、羅曉聰及艾華加盟，昨在京士柏開操，再披七號球衣的肇麒升任隊長。他表示：「我希望用經驗幫助中場胡晉銘、林樂勤等年輕人成長，讓他們有力上位，令港隊多點華人面孔。」新一季肇麒點名挑戰自稱「無對手」的傑志，要用本地薑硬撼對方入籍兵，領一班小將衝擊盃賽錦標，並劍指聯賽前3名，揚言要以行動向傑志證明，今季並非沒有對手。

主帥楊正光指大軍八月將往泰國集訓：「我們將在八月七至十九日友賽春武里等六支泰國球隊，藉此提升狀態。」

咁遲先講!

又黑衫金毛兵團呀?

柒爺上季入波多定賜 b 入得多？
如果係賜 b 多就好心唔好咁串啦

搞下話題冇壞既

我覺得佢俾Kim sir 叫佢踢右邊削弱左佢入球既觸覺

有實力先有話題，波都入唔到學人多多聲氣

踢中間又唔見佢入翻廿球
外出比賽掛住煲劇唔訓覺，飲汽水
然後話入唔到波就位置問題

南華鳩層食撚屎

Inbox高美斯 佢冇覆

唔係轉會傑志咩？

］高美斯加盟傑志fakes news已在fb,whatapps瘋傳

笑左，第一代出 fake news 高美斯轉會係度屌人 fake news 高美斯轉會

true, btw
上季
陳肇麒入3球
梁諾恆,楊賜麟入4球

向嘉馳，陳佳奇，李志海 轉會中丙球隊

中丙咁慘
業餘波

支持樂仔，迪亞高

華人第一中鋒

Sauce ?

本地足球專區已有高美斯假新聞

高美斯返咗香港未？

港澳台足球新聞
睇伊達，派路域fb, 苦力香港去左泰國集訓

Lima
btw
支持垃隊
支持我國，傑仔

落地獄啦

法國大部份連登會員都支持傑志
証明連登質素很高

港超討論區=傑志圍爐區
德甲討論區=拜狗圍爐區

利申:傑迷

本地波FB=反傑圍爐區

又係到拉低傑迷質素

同大佬一樣
場場波比人撚但都係最強防守球員

Canny又派糖

法國嘅會員可能係囉
香港應該少D

Sunhei Chan 咪再亂噏啦

元朗d後生另外搞一壇啦，叫痴線佬幫下手有無得諗

good idea

=迷金圍爐區

會員保贊請勿拉低連登質素，多謝合作❤️

你都要有後生先得嫁，按個制就有球迷生出來咩，你等多十年等果埋法比奧靚仔吧啦

放心法比奧嗰陣仲未退休有號召力嘅人仲有喺度

e lamela
bigmac
達sir

baines3

會員

本地薑

玩煸動打聖戰？

唔好比人睇死，到時無貨又玩心理撩交打，南華精神，輸波打人 》逃犯精神，輸波打人

夏天為大地帶來canny

佢有拎入球觸覺咩，
以往佢入波頭多過腳，唔係人地餵波比佢執雞，就係用腳鳩斬搏符碌入，最後比傳媒升上神枱

第一中出

法國自從Sindy同左羅散左之後 殘左好多

true, 試下la

係搞既 就預埋我，建議係冇蓋個面 另起爐灶

元朗 vs 夢想fc (季前熱身賽精華)

岩岩想post
leon wong剪片真快

唔得閒睇
我有冇入波

4:1

友賽 元朗4-1夢想FC
(法比奧, 艾華頓x2, 李鍶泓 / 祖亞昆)

夢想FC主教練梁志榮則表示，友賽比數不太重要： 「賽前已經同球員講過，友賽紀錄唔太重要。最主要係讓球員了解隊友嘅長處同短處，從而透過友賽嚟提升狀態同默契。」

未夾熟夢想

祖亞昆

垃王
李鍶泓 幼幼

呢個強度, 保贊一野撞瓜你

有d好似撞都冇撞到

虧左D喎

尖FC正副隊長示範反智轉身

摑你班連登仔，笑鳩我踢泰丙

有
爆過孖指笠死對面個龍(唔係閪仔 應該係王子聰)

又入兩球
今晚收工打丁先

尖FC d傑仔俾細榮屌到

艾華頓快到顫
4-0嗰球彭梓亨球直線

tiger tiger tiger
羅梓 羅梓
黎厚

顫抖吧各隊後防
利申未睇精華 D精留番今晚睇完f1排位先打

睇完場波既評價：
1. 屌你老母謝家榮打得一節 廢土有兩節
2. 尖隊成隊唔知踢乜鳩 係祖亞昆hold到下波
3. 閪仔可以0失球
4. 下季元朗應該係踢垃王同雲迪奴域兩個

Dream FC呢年真係波衫黎？

尖隊下季要靠外援carry,本地陣容弱

咁年輕嘅尖隊踢到養生波咁

祖亞昆真係唔錯

富仔影個訪問叫人唔使買本野

質素低到唔想再講野 係到互扯貓尾講埋啲垃圾

劣幣驅逐良幣
遲早成個post就冇人講野

尤其第二對，心諗做乜尻

我家陣上水淨係吹奏自己咁滯
得閒咪吹吓水
雙聰喺度互相講真心煩

雙聰不如出去自己開個post

yesnook我都算
自quote段嘢又唔係短又日quote 幾次怕冇人睇到
binc勤過多兩個月會推番上黎喇

隻鬼都幾認真

大埔足球會官方球迷會（Tai Po Football Club’s official fans club）
7 mins ·

和富大埔 公開操練日
和富大埔將於7月31日11:00於廣福球場進行公開操練日
屆時我們將會進行拜神儀式, 更會公佈球隊最新一位外援球員, 歡迎球迷到場與球員交流

Messi?

高美斯

杜馬思就有

堅sir話最後一位外援係中鋒

早一年明明你係最撚低質個個
冇黎一排你竟然係最高汁個批

會唔會係冇出
利申唔認得四小龍

係喎唔記得左

Hi 碟仔 我都高汁你知咩事啦

高美斯?
希堅奴？
拉斯錫？

希堅奴

有咩精華咩? btw我朗點解唔公佈友賽

傑志韓國集訓
⚽富川對傑志
🏟️本場比賽將使用VAR影像執法
傑志正選陣容：
1.王振鵬
2.列斯奧
3.丹尼
5.艾里奧
6.林志堅
11.辛祖
16.林恩許
19.黃洋
20.林柱機
32.華杜斯

Leon 有精華

不如保贊

前排傳過係希堅奴
係真？
in 堅sir we trust

堅堅話揾最後一位外援會唔用agent，叫自己啲外援介紹，邊可能係高美斯

玩命

Chan Wai Ho
我地係鐘意三十幾度燒野食呀，吹咩😙😙當操多課體能囉💪🏼💪🏼💪🏼

#夢想FC⚽️⚽️

同元朗踢波係熱身
而家先係正式訓練

得10個

不嬲下半季都係靠雲佬救世界

5.屌你老母陳嘉豪打得一節 閪仔有兩節

好hea

係咪出咗啲大Number幼幼
所以漏左打

點樣用Facebook啲片整gif?

大家交下戲

元朗件衫幾靚

睇到第二節頂唔撚順，東南海 d 節奏仲快過場波

訓練衫黎姐 8月中先出比賽衫

傑志依家咩比數

應該仲R緊sponsor

17分鐘 傑志0-2
44分鐘 傑志1-2

training

Oh 仲諗住買

1-3 now

7月31日 09:30 友賽 - 夢想FC vs 飛馬 @九龍灣公園足球場

好早 仲想去睇下

通常冇咁早開波

同人爭book場 你識條鐵咩

天業路個場算係咁 少人book

今日波樂請左 梁志榮

咪係 一係去傑志一係就離港發展

又細榮

出腳魯莽? really?

不如考慮下請元朗足球做cam man啦 聽講佢係無業遊民
好過依加班小兒麻痺撚屌

Sport Club São Paulo 咩組別？
btw條片2009年
outdate 左d

最新2016年

應該直頭係Parkinson's Disease

港超夠做

唔keep住撐南？

香港有邊個中堅可以做到David luiz咁
進攻力強

撐咁多隊分唔分到日時間入場

beto

有冇人上左廣州睇波 你地坐邊

下？含大？

揾d高質出嚟

係 自由人100蚊果個

WFC

広州打吡

分享下行程有咩特別嘢

講廣東話 1-0

你哋入到個本地足球專區未
係咁reject我

其實好撚抵

嗌聲fai哥先啦

杯鳩畜力 你我有責呀

笑甚麼，大家都是垃圾

廢？乜野logic

羅曉聰去左邊

k1果隊排榜尾，可能近k2水平

出自己d post, 其他人d post唔批

波台黐線佬 Hong Kong Moment
39 mins ·
[認真] 召集遠征馬拉面孔 參與含金量最高戰
2017年9月5號 香港隊就要揮軍作客馬來西亞
呢場除左係爭取出線亞洲盃嘅關鍵一戰
亦都係決定2019年同2020年
香港球會能否直入亞冠分組賽嘅最重要戰役
雙殺馬拉係我地嘅目標
令香港隊出線形勢冇咁被動
同埋取代返馬拉直入亞冠盃個位
大聲啲話俾馬拉人聽 我地先係東亞6ching！！
所以黐線佬將會遠征馬拉
亦想召喚更多黐線佬加入
一齊越洋打氣
聽日我哋會出到馬拉打氣要注意嘅懶人包
密！切！留！意！
有意加入遠征馬拉軍嘅巴絲
快啲pm聯絡我地啦！！！！暫時我地大軍得十數人咋，求支援！
香港勁揪！！！

咁快已經有十幾人

仲有其實 大馬人 唔等於馬拉人

咁快出翻嚟

其實唔係好多姐
只係我自己都r左3個frd去睇波順便去旅行

場地都唔知定未
點買飛又冇唔知

苦力4:2含大
oh
含大廢左好多

場地firm左

含大又輸好爽

有新一集香港人撐香港波

狗咬狗
wfc

上港傾日作客魯能
可唔可以上到榜首呢？

睇完條精華覺得垃王撚人好似唔洗本咁

屎老玄學你識條春咩

true
一個人carry

買飛應該唔難啊
係場地未百分百肯定囉
不過我諗都唔會再改掛

同意

傑志果次都係咁撚對面後衛
尖FC果d更加易啦

我康!

睇黎我要改名

聽日又爆

卡根好野黎

夢想fc=新港會 咁都撚唔撚到死撚咗去都冇用

究竟你係咪朱基黎

爆llmcfh

元朗足球隊 added 6 new photos.
1 min ·

球隊將在下星期五（8月4日）早上10時30分於天業路公園與東方進行下一場熱身賽，歡迎球迷到場支持！

如果夢想FC開季都係踢到精華咁
應該都係降班膽🤦

星期五想啲球迷點睇

等睇成班高登毒撚入場

學生放暑假無野做

仆街 流哂鼻血
點解可以咁可愛

應該會去

酋長杯啲評述悶到鍾仔講香港波投入好多

扮可愛

咁早起唔到身

新埋班...比啲時間佢啦

幾早都去到睇 垃王好有星味

佢今季套劇我覺得ok

和哥講波都反

《警視庁いきもの係》？
未追

唔通叫球迷唔好支持咩
雖然熱身賽不嬲都冇

只要佢唔係沙巴 砂勞越就OKAY

見佢係南華+獌fans就已經唔洗理

和仔講波其實喺果堆入面係最好

呢個真 起碼真係講緊場波

和仔除左反辱華之外其實冇乜野

佢個年齡層你想佢場場同你講香港獨立咩

尖FC d相用手機影架?

咁都好意思放上網?

下季開始無和哥
仲有邊個可以撚到大頭

0:30 比Jadon Sancho扭個過係咪戴偉浚黎

有相有報導已經好好啦

傑傑梁做乜鳩?

搵返表弟媽劇停囉

都係果句單反都冇點得呀

中國嗰個張玉寧友誼賽對韋斯咸啱啱入咗球波

唔知呢條友係做咩 唔係話和哥講得好 係呢條友 我未見過佢支持咩隊 支持香港波 基本上就係反晒所有野痴線佬

on9仔一名

精神分裂

我想知佢個兩段說話相隔幾耐

和仔而家講得好好喎
以前就話讀錯名姐

唔錯呀 但我始終唔覺係好引人入勝 我始終覺得評述 個評同述要分開
一個係講得激情 吸引到觀眾 而一個就岩和哥去講一D技術野

BTW要講一講係當山度士係到 和哥就講得好鳩

清唔po乃團女

本地講得激情既真係唔識欣賞

好似和仔咁講到技術分析既香港講波佬都係得幾個

東網唔講住 器材有限 大聲D就爆晒咪

唔知你地覺唔覺得睇now講港隊/亞冠D commentary 都好冇feel

鍾仔講下超級大傻仔都好過冇咩聲氣咁

冇咩睇歐洲波 想知其實ricky講成點

同埋東網球場聲個比例係細過now tv 個D

垃立識埋法律

佢地個mixer唔好 分唔到高低音 球場聲大就冇人聲 人聲大就冇球場聲
好似唔識set大家係唔同音域咁

Ricky 講英超幾好
夠激情
又識得講技術和戰術分析

垃立比12萬
但明明佢地都冇錯

ricky有激情有分析

搞到年輕球員得4000月薪

單案未審完佢咁樣公開講案情得唔得㗎?
利申唔識法律

所以我覺得謝家榮去係嘥料
冇錯場場比人射可能都練到野
但佢呢個年紀更需要嘅係一個top嘅龍門教練執好啲基本功

真身先俾入 垃圾谷

香港都冇乜top既龍門教練
係傑志同南區果兩個鬼佬好dd

之前就係睇完傑志條train龍門嘅片好似好pro咁
所以覺得後生又有潛質嘅應該盡早接觸呢啲比較先進嘅訓練，唔好同出面世界脫節得咁犀利

留意咗條友好耐
10個comments有9個都係盲反/on9論證/執人口水尾
有時就算同佢企同一立場都頂唔順佢

但謝家榮去呢兩隊都一定冇正選
咁我寧願佢可以出多d實戰下

大埔+元朗迷 岩睇
第11分鐘 開始講元朗

條友人講乜都反 有時佢走黎挑戰我我都費時理佢

睇飛馬主場比賽個陣去攤檔落訂 不過一定要開波前落訂 因為一開波個檔就收皮
or入數再email張入數紙+訂單俾佢 下場主場去返攤檔攞

係好撚麻煩 我之前買都要突登早啲去到買

著波衫果個咩人嚟

all 9up

有d會覺得實戰經驗重要d, 有d覺得training重要d, 但香港波比賽唔密，我又覺得訓練緊要d

傑志龍門訓練條片又真係好pro 不過冇自己場想搞呢d訓練都難啦

基礎未夠好真係唔好講落場，中國輝亞冠又甩手又避波已經證明左實戰唔係大哂

梁大佬

mk場可以唔洗睇

綠衫既唔夠膽叫自己做ultras
都未夠班做
一陣你地班連登仔又笑人地冇人，又唔乜乜柒柒就樣衰啦

香港好多人都見人出位少少就開始笑 開始屌, 真係好難先開始到一樣新野

其實全世界嘅ultras 一開始都係由一班痴線佬自high開始
期望大埔嘅後生仔女喺龍門果個吉看台自組一壇，就叫ultras green warriors 整多d手繪旗

以前唔出聲，踢完先放相，呢次可能見贏咪公佈下，益下D fans。

KamKang Ho
部份南迷基本是傑迷，全部都係羅朝代訓練出尼，不過一部份留守南華做內應，一部份分比傑志以壯大聲勢。唔係南華點會死得咁快。

馬列錫